點解香港無個D幫人外國搵工既公司??

日本國內都有D agent公司幫D日本人搵外國工...
但係好好奇點解香港無....如果有就真係正....
又咁多人想移民.....

冇咩？

搵極都無啦...
可能真係香港人才唔吸引...
有呢種公司一定賺大錢，明明需求應該唔細

香港人才唔吸引？ btw, 你有料既就人揾你架啦. 排到尖沙嘴呀